Ik was gevormd voor vreedzame geluk.
Tijdens mijn jonge dagen ongenoegen nooit bezocht mijn geest, en als ik ooit overwonnen door _ennui_, de aanblik van wat mooi in de natuur of de studie van wat is uitstekend en subliem in de producties van man kon altijd belangstelling mijn hart en communiceren elasticiteit aan mijn geesten.
Maar ik ben een vervloekte boom; de bout heeft mijn ziel; en ik voelde dat ik zou overleven te exposeren wat ik spoedig ophouden te zijn - een wanstaltig schouwspel gesneuvelde menselijkheid, verschrikkelijk om anderen onverdraaglijk en in mezelf.
We passeerden een aanzienlijke periode in Oxford, kruipend over de omgeving en het streven naar identificeren iedere plek die kunnen worden ontleend aan de meest animerende epoche van de Engelse geschiedenis.
Onze kleine ontdekkingsreizen werden vaak vertraagd door de opeenvolgende objecten die de kop opstaken .
